一諗起自己終有一日會死就好驚

個心會離一離好驚驚唔敢面對

我都有，持續左一年，驚死左咩都無，不過有其他野諗好快就會淡忘

我係驚得嚟又有少少興奮，興奮終於可以脫離呢個世界，但係又驚唔知自己會面對d 咩

反而係好驚屋企人會走，我應該會崩潰到癲

就係有屋企人走咗先令我思考起死亡

知道自己會死
好安心

怕死其實係一件唔理性既事

簡體注意
BTW 本身作者有出到書 英文版都好易入口
有興趣Kindle
入面雖然話講哲學但佢用最顯淺既概念推理死係咩一件事 包括死後有無世界 有無靈魂 自我同一性同自殺道德問題等等

好事黎 證明你仲好想生存
我諗起會覺得唔太差 可以煩少好多野

Why should I fear death?
If I am, then death is not.
If Death is, then I am not.
Why should I fear that which can only exist when I do not?
Long time men lay oppressed with slavish fear.
Religious tyranny did domineer.
At length the mighty one of Greece
Began to assent the liberty of man.